## Настройка проекта
Для автоматического деплоя war файла необходимо создать переменную окружения TOMCAT_DEPLOY_DIR с нужным путем. Например TOMCAT_DEPLOY_DIR='/root/tomcat/webapps/'

## Запуск
У данного приложения пока что нет автоматического развертывания. Для деплоя локально (например в tomcat) необходимо переместить /target/aviahack.war в папку деплоя прилоежний (в данном случае /webbapps)
Для упрощения тестирования и разработки фронта приложение доступно по адресу http://94.154.11.176:9090/aviahack/. На сервере приложение собирается по главной ветке после каждого мержреквеста.
Планируется настроить автоматическое обновление бекенда после внедрения docker.

## Описание endpointов
Описание всех существующих endpointов доступно в swagger по адресу http://94.154.11.176:9090/aviahack/swagger-ui/index.html